[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (436)

比我轉運plz

慢

psv

Why又要手多買角球

1:1

未夠 仲有-1既朋友仔

華西fake goal

比我全勝pls

fake

Bot 3.0
過2升級版

入呀

切爾達屌住

華倫反cup

追

psv 大炒佢呀

希望psv先左可以停c到完場

角細

好耐無見過變身蛇
係咪贏夠上左岸

Psv入多粒

G 持

咁驚

屌！買錯咗？

最好比多2粒 定下軍心

切爾達大炒華閪

唔係掛

跌了

跌左13.5出黎了

支持

華西比人入完即刻停角

似會爆角wo

幫你頂實

荷甲唔會再有角 我訓先

叫cfu出黎頂撚死佢

幫你爆嗌頂住

Psv 切耳再入啦

停左廿分鐘屍 角大針

Psv只准猜波 唔比落底

華西又差D

個個賭波 我就背緊生字

唔好意思，阻羅師傅訓覺
PSV冰封角

頂住 唔好有角

燕豪芬整多粒

支持你 我無買

正花聽日都要考咩

Psv有11角以上 聽日搵我 我派你

反cup完再+1

宜家先背

點解會fake架華撚

咁好 有冇得派埋

如果半7既話會機會大小小

派me ok?幫你無限嗌爆

有無人聽我講切fg？

入波啦psv -1朋友仔需要你
但唔比刷角入

我想放棄啊

出哂心水啦 仲派

塞尔塔 巴伦西亚 快日球

背生字啦

沖完出黎多左210

中文字

唔得

光總返左大6?

我

希望啦

cup多球先背

下次咪再咁追角

psv 11c

PSV繼續入佢老母

無架喇 無角架喇

燕豪芬條防線

頂住

Psv 切耳

華倫10mins 5c 之後...

用左$200追13.5s

每次玩角都練心臟，下次唔入角了

多謝不離不棄

你又黎

加油呀

唔好意思 我新移民 用慣大陸字
之前用簡體字申請綜援俾人屌
唔識包容on99

G持

14.5s有feel

再買即場角球死全家

快日呀

無角架喇 熱巴放心

12c

政府食屎 又話包容

一日場波未完，都唔好咁老定住

Psv12c

炒豬

華倫反cup
PSV入多粒

同大家講11.5 10.5 9.5s 切都入得過
華西根本唔識落底
刷到5c係fake

12c 好停喇

支持，我都係

要不是個龍
PSV比人456了

唔擔心 頂實佢 集氣

Psv 切耳入波未

12c 捱住

又豬翻200唉

買了what

psv 1:3未

就快

賽前9.5s表示屎已瀨

快日球

差唔多架喇

未買 岩岩訓醒

1-1

華倫GOAL左

華西1；1

今次仲唔係1:1

kaka hb cashed

好波 日多球

只求華倫贏同psv入多粒，角我可棄，最重要前者兩樣

psv 入多粒呀

自私食

Ok 幫你屌

快啦好眼訓聽日返早

psv入多粒就一定要 華倫個場邊個入多粒都最...華倫入最好..快爆我2.5b

岩岩豬左 psv 半細

華倫 psv cup 佢

刷下角啦屌你

入波啦psv,我屌死你.依家放左你老母咋.你老婆我未放架

1:1 1:2完場pls

日多甩啦是但一隊

收埋錢了

燕豪芬入多粒喇

1:2ok

支持光總

Psv 華倫

未見過你唔收錢

Psv

屌

又希0。。。。

真話唔算

psv個龍

想問下 球探話佢同一個人黃兩次,係咪紅撚左?

原來係bug. sor9

仲有華倫

7c -3

球探戇鳩 你洗唔洗跟住佢戇鳩呀

不了

又連c ...唉 9.5s表示放棄

咪講左bug 唔好屌咁大力啦

你買左？

燕豪芬PSV快d入多粒

快

Cup子實係買咗先不了既

華倫 psv 快入波

半7

psv 入波未呀屌. 華倫個邊都快d入多球

cfu出黎谷撚死

華倫可以半2全2嗎 比我贏多20k

上呀

買左10.5b同上盤是咪針得

我都想 不過人地重注

入呀psv

衝呀

應該既應該既

好想贏錢 贏唔到都想大家贏

我燕日球呀

12c頂實好無？

好

留意下 華西好多時下半場無波入

咁叫角算

12c 華倫 psv 入波

華西3c

psv 快入波啦

入咗13.5s撐細角巴

支持你

psv開咩盤？

讓1比人 依家走緊盤

Between 我燕日多球

快入一球 psv

繼續頂住同入波 呀兩邊

今日大球日 場場都大 我燕唔大點得 入多粒 我想訓

唔好撐撐聲咁好聽喎
一陣頂到你有份收錢架喎

比光總睇穿咗我想跟大蛇們搵食

邊到有得lm

頂住佢
羊左再出場水
希望有跟我切fg既人信多口

14.5s應該袋袋平安
仲差psv 華倫

唔好咁老定先

13c

得返小小時間 係機會日佢啦燕

咁繼續幫你屌

頂撚實13c

巴打唔好jel

一gel就有了

14.5s psv 華倫入波 衝呀

14.5s瀨屎未

14

專心上堂ok?

14c

14C GOAL

就爆了 今日唔駛

想死 一買就爆

人地14c好似係另一場呀唔係咩 cfu頂緊喎半7

14.5 頂住呀 psv 華倫入波呀

川迪easy

禾不跟了 害死大蛇們

贏波輸盤
PSV輸半格

頂實呀14c

嚇到賴屎

1:1 1:2都收錢補唔補主ng好🤔

燕芬入呀

15c

講笑

15ccccc!!! One more

唔想走盤呀 入多粒啦

咁1:3呢

鋼b

下? 改左盤咩 買個陣係讓1

未來人

好彩戒左一陣即場角細

1-2
2-2
3-2

洗乜補
川迪唔會入啦 客個龍好勁

燕豪芬整多粒 快

psv唔想再入波

川迪半格easy

好似講緊華西

咁收曬下盤

咁你玩哂姐男哥

咁我認命囉唯有

入呀燕芬

😏

呢排買即場大

psv整多粒
快d呀

後尾轉左-1/-1.5

咪撚反手la

燕豪芬入佢老母

報定警先

輸左psv11.5😭😭再賭即角斬jj了

你戒唔到的

停哂手腳 唔想入咁

唉 想死 燕唔入

入波啦屌你老母

2:2

屌！

我跳樓了。

垃圾

2-2

川迪Ho ball 全格

望到和波 11倍,想買10$ 又唔想反手自己.我屌,走盤機會都無 on9

將男川迪又贏 大佬比料又中

係咪痴撚線呀燕豪芬

比水我ok 羊派100

唔好咁搏 雖然十蚊

屌你老母PSV

跳樓先係咁

Ok

點解唔買大波去買客-1 想死

想死 完左場屌

me

買哂兩樣
但係都係豬

屌佢老母 psv 1:2介咁老定 守撚住全完場咁

14s cashed

燕豪芬 屌你老母死賤種 臨尾香

熱兄捱住11角有冇減傷

係唔係on9架.走盤機會都唔比.咁就輸撚左.仲要補時入.真係屌那星咩

Ok你出中左派埋你

5皮 5x1 屍都無

正呀又絕殺 同水晶狗一樣

好彩補左個和 屌你老母psv

我都係跟我大佬利迷子攞水

最怕絕殺

又想屈我

笑4

好頂到14c
出即場 華西ng

全靠你

晚晚都有幾場絕殺

Try 角s

屌你老母戒賭 再賭砍手

跟隊做職乞 是油反cup黑單求收留

小妹有嗌架

果條好似4x1

叫迷蛇出水跟

留意到有個買psv既反手gel川迪 gel到自己半格都無埋

迷子黨出尿打救我

唔好咁講 自己輸 都想人地贏

斷咗條q 贏咗角細 值得咩

迷子黨大佬現加係多迷子＝將男

本身都無本格,係走盤.唔明反手gel乜春

補補血

唉 想跳 屌你老母 絕殺 燕豪芬祝你一路輸落去 輸撚到仆街

豬左華西14.5角大 2.5k
川追和中左有6.5倍*300

跟隊

我太大貪

想死

11.5s 同ng

利迷子又有料又謙虛

一齊跳啦

仲要買咗13.5s 1分鐘爆咗

橙

agger

-.- 想迫害我

反cup b

清點轉中文lol

利迷子

豬死了 垃圾燕

臨尾川迪ng 買左200 岩岩好補番買盤個1800

反手狗

次次買過關都差一關 想死

隊名都係英文嚟

本來都無豬無贏博走盤,依家豬到仆左街 華倫入多球好無呀.補補血豬少d

反手

華西入多球 比返小小我都好呀

補咗飛切爾

反手豬 開心既

華開左咁多場大

華倫西亞呢場應該半2全2

3/3.5 細 至少執半格

俾多4c先啦屌

施禾利又係比人絕殺 燕仔又係 唔通

練燈力 即埸華西 無入球

華西衝呀

華倫要入波 繼續比力

熱巴仲係唔係到 繼續屌 頂住

我買2.5b,邊隊入都唔緊要了

條q斷咗唔駛屌啦

買左角球9.5細
好撚驚

Sosad

正花有冇買角s

11.5s no goal

正花去左溫豬

5皮果條我跟咗320餵狗

跟左1千 屌

佢1萬個條中到含含聲

屌啱啱個球條柱救左切耳同救角

唔是華西ng咩

Home will goal

唔係喎,膠左.斷左

我話ng

不理了 要lm 了

11.5s 同 ng
如果有隊要ng 我會打埋隊名

華倫2:1. 2.5b

jump 2-1

甲級真係不宜大推

2-1

2:1

goooal

華西2:1

On9 又係出咗水無買

華西近期勁到

Reborn

有冇人派我

光總大波

光總買咗咩

5萬蚊原本等收錢

油sir

屌你老母psv
係差呢場就收錢

隔離野狗哭爆了

豬4寶寶了

一話ng 就中 唔是操控賽果我都唔信

寶寶一齊加油

無跟光總買,但唔小心同路左,痴光總金康

好在補左華西ng🤓🤓
切追和pls

再黎 華西下一隊入球

臨尾香

頭八場全大

斷psv 5皮都無埋

跟人水買大波

5賭了

Gun

4月10後返黎
我之前同自己講10號之前到賭就賭乜賭乜
可能因為咁啲關斷撚哂
10號後 贏左照派你

貼事前 又比你地笑 唔貼又屌人事後飛

香左最穩陣個場

一齊做數ok?

痴線又贏

正花b出水比我就好了

香港人係輸打贏要既

跟將男哥搵食

Ok利申 u底
希望有2

開電視睇下即場
睇下有冇錢封先

華西 快手3：1

未見過將男輸

切爾達請追和

Me retake 到依家仲未開始做

細 下盤

光b 615買what

Mememe

0角

lmlm

我跟將男

想g

唔係半7全7c掛

半7全7 cfu頂唔頂得住?

又係半7

跟左將男 我無返工了

由今日起我都跟了

交易編號 投注類別 細節 金額
2969 角球大細 角球大細 星期四 8 華倫西亞 (主) 對 切爾達 (客)
細 [11.5 個] @ 2.04 $1500 $1,500.00
2966 角球大細 角球大細 星期四 8 華倫西亞 (主) 對 切爾達 (客)
細 [13.5 個] @ 1.88 $2000 $2,000.00
2963 角球大細 角球大細 星期四 8 華倫西亞 (主) 對 切爾達 (客)
細 [9.5 個] @ 1.98 $1200 $1,200.00

又一場半7全7

華西ng

達奴比奧+1有無人要

Lm

8.5高水buy b

岩先以為你買呢場,原來隔離個場.不過呢場半7我都一早問cfu頂唔頂得住

我又唔信你會差得去邊

我識你已經係個廢青

cfu出黎撐場

兩年無掂過數

我想做埋廢青跟你ok?

。。。。。。。。。。。。。。。
識左好耐啦我地

俾心機考dse la ...

有貧b尿 gun下先

抵死切耳 唔刷c呀拿

想gun

我好快回歸 我想地理攞5

切爾達請加油追和

想g入U要幾多分

比心機 地理好易

切入一粒唔該

18-20

away 12m

切12m

切爾達 12m

😱😱😱😱

12m！！！

要入呀

飛機呀屌你

如果炒左就補波膽3:1好了.炒左通常對家要入

goal

3.5/4 秒收

22

Goal

起碼21up
如果你話入ou 18-20就得
我準備好去cc做asshole 妹

Cup撚埋佢

大家見證將男又贏

咪撚gel

CC

見證緊

切爾反cup 快

cup撚佢啦屌
下盤

Thx for gel😒😒

唔CUP都好似中喎

切爾達請加油贏埋

又話重傷 點知係咁羊

u welcome la

半7全7

好難相信將男會輸錢

再黎 華西 下一球

ou再trans lor

反緊手 唔想狗會封佢ac

今日8場大波

切爾達加油贏埋佢

切快啲贏

反手gel

有料

不如估下4.5/5有無得撚

即場買客勝好好分

又貼試後

無啦 連續幾場總入球 4

巧威威

利屎ok?

高sir又中

5點先買 過左幾分鐘就入波

豬哂

jump

cupped

派未

仆街 岩先將男話華倫又入?

3:2

華3-2

派錢分享喜悅啦 唔係我唔知你貼飛做乜

Xd

又係我記錯第2個 先比個膠自己

靚波

笠得靚到

全格

小米周唔派我會好失望

將男cashed

唔好再比人入啦

竟然中

我入買唔到華西再入

角細好準啊

咁都食到大波全格

我老早話11.5s

派我

自己度完中仲開心過收錢，今晚兩場都同個高手對兩場都中

M
下下要反手先得
勁辛苦

求你了切爾達 快追和先

黑名單高手 ？

有無人派 無錢開飯

高蛇係到？ 叫咩名

小喬

買咗就會唔中啦我

😭

角細專家

和波完啦好嗎

月球下的人

比是油講中3:2完場

同貧b對既下場只有一個

who?
我自己d朋友黎 我睇賠率佢睇盤口
成日屌我唔識波

Cashed la

寧願你無追和好過我又要死多次

我會跟你搵食

送c

聽日徳甲角細

-2

唔好刷呀

+3

xd 光b有冇尿姐

切爾達奇蹟追和

毒尿來

切達絕殺 plz！！！！

濕曬了

再見了

3:2 應該無入球啦掛

唉 唔撚守好 係咁放水

3-2 8c FT

輸撚7曬

半7全8

唉 差PSV果關

最後都係輸 永遠過關都係斷

垃圾psv

8C完場掂

8.5b 中風

豬撚哂

唔買又中 我dllm臭閪

好訓教 南美唔掂

唉 2:2 仲開心左陣

咪臭係

聽日臭腳ok?

等間果場點睇

615

想要

3賤同松屎 係咪要降去日乙

利斯菲半大

睇埋尾盤先

有水

好聽allin臭腳 驚臭腳玩野

利c嗎?

對家

3賤＝利記

暫時睇好垃圾三賤
不過都要睇尾盤

咁飛了

俠義風骨

阿美利加？

唔使啦 我渣 南美我買200 睇下賺唔賺到個早餐

Want g

鳩禁博下大霧

鳩買左一陣個三場2.5b 三串一

就鳩開哂比你

尾場好大雨係雷雨,買左細

咁大雨做乜唔取消 落雨撞下撞下就入

早餐錢

利斯非對家 卡拉卡斯大有無同路

大同路

美洲 盤
飛斯 大

想羊早餐錢

卡拉卡斯咩波黎主場7倍幾

1-0

半大順利開出

咁快半大...

訓得

好撚勁抽

垃圾燕豪芬

1:0 利斯菲

利斯菲入多球

1:2

Cupped 開埋全大

利斯菲半大已死

中了

2:0

巴打番黎

2:0 比多球

要3:0可以？

最衰華倫西亞 依家條6串22 回到本渣

G持 3:0上

幫手叫

入多粒入多粒

3:0上

Wa燕豪

唉差頭關

客隊 勁撚到 單刀唔入

屌你老母，咁撚唔公平既 全撚部開大 洗撚度波咩

feelsbadman

邊場

美洲隊

好撚想死

我都知道燕豪芬有伏

點解重味派錢

因為輸

利斯菲是但比球
美洲快入多球啦

做咩唔落分店大叫還我血汗錢

goalllllllll 3-0

3:0 兩場大波2串1cashed

美洲入多粒

8:45買咩

美洲入多球先

ok

美洲one more goal

想跟你

我覺得0845會係唯一一場細波

就入去考試😒想gun你

朴b 上路了

屌你都係dse g咩

我一入黎就見到你cashed

係咪門口叫人問卷果d

呀b 上天好勁

米on9

個名好正

美洲黎多粒 將b要全格

🏇

快手入埋比將b

我屌你美洲

On9名

入多粒

屌 入波未

集氣美洲

死馬會 明明冇輸

絕殺啦屌入多粒

屌你老母

你老母美洲隊入番粒啦

真定假

咁都頂唔到屌

又好似psv咁

個球單刀唔入就再無攻過

屌奶星

845個場和主有無同路？

收埋啦7到唔想睇

俾個絕殺嚟走盤吖唔該

黑個12碼啦屌

屌下半場無力咁 上場就禁屌人

Cls斷尾關

2:3

絕殺！！！！！

好波 頂撚實呀

快快手整多粒唔該

頂撚實 幫手

介唔介意入多球😚

頂實2:3

同學會望到幾分鐘希望

頂實

+3min

2:4有無支持

唔和唔攻 正賤種

支持一定支持

2:4上

半一無買哭了

0846高原主場

差的無左1蚊

冇事喇

早餐無得烘底了

主隊跟本廢隊 美洲隊都唔識大炒

我改絕殺子會唔會多返人派我

美洲隊個球單刀真係

全世界半一轉到一球球半 客盤重飛
可能做馬做到要輸半

改做氣勢子

見到2:2 無眼睇 刷完牙2:3 感人

係咪未派彩

收規華有冇出現過

845 主

太開心 唔知去左邊

獅子山都高過佢渦

大波日

轉左盤

轉左盤 半一

2/2.5b

依場點買

唔識買

唔買

訓醒輸錢。 華拉倫加90min 輸波， 屌佢老母

唔信全晚開大 反手去細

我地啲派彩都唔知去左邊

實力相當 投注下盤

唔怪得之利迷笑9佢

諗住佢真係會派 點知同以前一撚樣

0845 下

Cashed

紫貝又有糧出

等即場買細

有前科

我都未收到，第一次抽中

話派又走數咁乞衣

昆卡

你真係唔駛架

直接返工 爽

諗唔到買咩入球雙好了

大波日 追寶尾

下盤 入球大 角細

Sleep is...

9買算

1 接納

2408 角球大細 星期四 11
奧利恩特(主) 對 昆卡(客)
角球大細

want g

for the weak

1c

細波角大

2c

3c了

無link see ball?

刷乜撚野

4c

仆街了。。。

Good半場0.5/1 入球細 起碼穩食半格先
2隊唔識入波

Easy money easy earn

戒賭啦

買左大

紫蛇buy what

半全大針

3.5大 小注

唔准角大啊

2.5b

重注左半全大各50

琴晚全晚開大
Last場梗係開番個細 邊有咁多大

點解臭腳咁高賠率，
係咪有乜暗湧

半個鐘個冇入球仲有6倍

1:0

學下美國女足啦 人地3比0啦

入多粒啦屌

客針

Goal!

屌你停左c

客隊入一粒開個和呀

入多粒半大

5c

得我一個g持高sir
你地通通唔係波post手足黎

11.5 大jump

半主
半場1:0
2注 收晒

客入定主入好呀

未完

咁快..睇路

法國球證亂鳩咁吹

主ng

高sir反手無人識

真係收返半格， 準

應該食到1個格？

人地又贏錢呀笑
你就真係笑4我了

高sir買左咩

6c了

半和jump

派啦

係咪想講穩輸半格

快d入多2球

半7 神奇數字

客隊

半主cashed

2.5大

主會keep落去/入多粒

佢講緊亞洲盤
新手想問大細半一點食半格

半7 全7?

g持keep落去

應該係

食返本半格姐人地講

9.5角大gel

9.5s想跳船
求停c到開番9.5b有2.2

叫多幾下 半7全9 😂😂

me2

2.5b想針

半主全客既節奏

希望la 2.5b

平時半場角球中位場都會+5.5
唔通馬會都怕撚左半7

場澳假點睇？

半7呢啲野好邪

燕豪芬沉船揮手區

以後唔買佢

同路揮手，斷3x1，本身諗住有得走盤都ok，點知...

4*1/4*5都斷佢

尋日五萬張飛條友慘到

買主和客和佢開和和

2日都輸 不過應該大撚把錢輸

半一都上船

屌 半和激撚死

1：1

屌你

秒和

靚到

12.5b

角大是咪入得

射得勁靚

On9燕豪，好彩買單頭，伊巴中左變打和

痴線，

下盤大波 點樣都收錢

屈

入多2球

派我起機

事前水
燕豪
伊巴
好嬲，準備今星期刷錢，本10k

主

係都我先

好似1:1完場咁

入多粒啊

主一粒is ok

11.5b ok？